阿仙奴首回合落後1-5都追和到

幾時踢埋加時

sor 睇錯